名成利就=東華醫療科=吐氣揚眉

Easy

脫貧機會

東華畢業生成功向上流

ive已經搞緊兩年配鏡課程
遲啲可能推到五年 有薪實習

十年之後
Hku非專科仔R爆龜頭都諗唔到
自己當年寒窗苦讀
入讀香港最高學府
諗住名成利就啦
但點解自己月入會少過公開試都炒嘅人
究竟輸左喺邊??
呢個時候
你可以揸住架benz
車住幾條model
笑笑口同佢講:
眼光
你輸嘅係眼光

唔敢駁

人地叫東大呀

東大收分將會高過hku 非神科
地位會提升超過8大。
所以到時 hku 已經唔係最高學府
in 東大we 7

人生贏家-東大仔